求An機推介，3000-3500筆直

不要大陸機

Xperia XZ

加多小小上iphone

Sharp Aqua S2
就係唔知香港有冇行貨, 無嘅我都放棄。

算

XZ1 Ultra

G6

V20

SE?

sharp好冷門

4

二手 6s plus

C9 Pro

三星LG收皮啦

點解

唔想用二手機

S7

3500夠全新se la
再唔係等埋發佈會先出6s都係咁上下價

問財仔借多幾千買S8

V20同G6都岩BUDGET

V20水貨2500，唔嚴舊都幾抵用